有罷工既你同我入嚟！

想統計下
有罷工既你呢幾日罷工做左d 咩 ？

正皮：勇武派行動 / 出街屌狗
負皮：留守家中

我講先：
本人本身和理非 淆底獸一名
呢幾個月只參與過遊行集會（有冇不反都去過）
但再進一步既動作就未做過
呢排冇乜安全既集會
我夠膽做既只係捐下錢, 係tg 做下哨兵
覺得自己好廢

除左比正負皮
有冇人可以話我知 我做多步可以試下做d 咩

lm

朝早幫手set rb
小心d其實好安全

冇狗係附近咩？

我推唔郁

Push

Tui

有冇non p 牌幫手推郁下 唔該